近排有冇啲咩歌好聽可以介紹下

歌單啲歌日日loop有啲悶
有冇咩歌好聽好介紹 廣東話華語英文歌都得

一齊做韓狗聽kpop

其實我都有聽開kpop

我們一起學貓叫

喵你老味個冚家拎

一起喵喵喵喵喵

仲唔訓

你都係

先12點

原句覆返你

好得閒？

同你差唔多喇

我好忙

Ok

忙住sleeping

咁好夜晚

下一位前度